屋企樓下個看更殷勤左好多

：我
：看更

諗著落街買串燒食
一出𨋢門 已經見到看更四萬咁口 加上90度鞠躬
：恭喜發財呀毒女 祝你萬事如意身體健康
頭也不回地走左

返去正題 有冇人數到年初一到年初八究竟會轉幾多個看更

唔敢返屋企

傻瓜嚟嘅 樓豬個樣咁窮 看更叔叔同姨姨想你記住提daddymommy要封利是俾佢地咋

咁都要串我窮
專業人士好叻咩依家！！！

樓下夜晚個伯無封俾佢，成日對我黑口黑面

10蚊跌撚左佢算

上年想派畀啲熟口面既看更 點知一到新年就同其他大廈掉轉哂啲人 無一個識慳返

封張耶穌愛你算啦

我都好怕呢d 時候， 一唔俾利是就成年認住你